給支持一國一制的香港人

近日，有很多社會的聲音支持香港應脫離港英政府所遺下的法例和基制，並應該儘快回歸大中國懷抱，讓香港經濟起飛。
事實上如果香港完全跟隨中國法制，你的生活將有甚麼變化？

1）娛樂限制：由於限韓令，韓國明星將不能來港演出，電視和網上所有正版韓國劇集和綜藝節目將會下架。
大量美劇，港劇，電影都未必能放映。連家庭電影的小熊維尼的系列都看不到。
2）賭博限制：由於內地法例禁賭，所有馬會將會關閉，任何人不得再賭馬賭波，甚至打麻雀超過40蚊都會被捕。
3）旅遊限制：離境時不可携帶大量現金，超過5000蚊美金就有機會被捕。海外刷卡都有限制，購物回港後有機會被公安問話，凍結戶口。入境回港時，你所買的電子產品，化妝品，名牌手袋將會被扣查及徵收15％以上關稅。
4）所有色情場所將會被關閉，即使和小姐個人交易都會被拘留14天。
5）現時中國法制沒有綜緩，生果金，或傷殘津貼。
6）所有國際新聞網 論壇將會被封阻，Facebook, Instagram,等都不可再使用。你將會難以看到海外留學子女的資訊。

仲有好多內容不能盡錄。
但目的係要幫廢老解除洗腦，所以特意挑選比較貼地既內容，字眼簡單。
歡迎大家加內容，check錯處。
我地可以多多宣傳出去，由自己家人開始。

Push

support

仲有好處係煙草稅大幅下降，到時食煙又平又方便，週街都會係二手煙

推

馬會最入廢老心

操你妈的b我翻墙不就解决了

無得賭馬好撚慘架

推到有長輩圖比班廢老睇

突然覺得又好似唔錯
攬炒我ok

push

係呀，無馬賭無雞叫，生果金都無呀

推 求長輩圖

如果真係冇馬賭冇雞叫
我諗香港班男人（20-70歲）一定暴動
到時應該成個政權推翻？

真係同你鬥長命，睇下邊個頂唔順

正

pus

睇到topic 未按入嚟，仲以為會講「屌你咁撚鍾意大陸返去住啦！」

有無咁on9

我都暴動